雲爺爺！費sir來生再見！

永遠懷念

再見

樓主咁後生就要死

秒左

來生再見喇樓主
Show Blocked User - 風流不是下流

早死早著